自己/朋友有冇試過飲醉酒之後做錯/柒事?

個次成班人一齊食飯飲酒

其中一個人好快就醉左

又醉得幾勻循同開始發噏瘋

飲醉個條友就對住話其中一個frd話

你想溝個條女，我唔洗溝佢都會自動送上門

（利申飲醉酒條友同條女好似幾熟吓）

我：瞓草叢、對住廁所喊+自言自語。

同男人打茄輪，仲比人拍埋片

Ching識波喎